鑽石山站龍蟠苑大量狗隻

唔知做乜9，冇黑衫但一堆防暴，

小心

點解無端端防暴會搞鑽石山
今日4點幾果時，已經見倒佢地一時喺uniquo，一時喺H&M 果邊
但明明果時荷里活好和平
仲有人喺上面搞活動